立國安法及國歌法後，最懷情況係

大量外資走晒
大量中資投入
樓價照高企
人工照低
大學生繼續乞食
大陸人落黎香港歧視返香港人

咁就最sad

大家攬炒既對象唔同

所以一定要成功攬炒速成支爆

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

呢個有冇國安法都出現緊

睇一睇樓主紀錄

係放負五毛黎 最鍾意貼大公

拉

外資走晒，咁即係港美關係法都冇撚咗，中資仲嚟香港把柒？

托市，托住香港
中國人最要面
證明冇左外國，香港一樣得

大量外資走晒一定
但大量中資投入就唔一定
無左特殊地位
中資仲黎投資做乜？

但到時香港就廢左啦
上海都不如
托黎托

面子的東西，你們不明白。

辛苦巴打

計我話最壞情況係外資唔走
舞照跳馬照跑
而反對聲音全部被清算
大家若干年後完全忘記咗呢班人
繼續返工搵錢 熱愛中國

到時佢就可以話支那強過香港

吾會理香港仆街

ching 們 大家要撐住

咁一定唔係最壞

有外資，即係中共和港共有個春袋俾人揸住
唔可以亂黎，會怕外國制裁或撤資

中資入，外資走
中共就話晒事
入黎派坦克車大開殺戒都得

大學生繼續乞食
樓價照高企
人工照低
大陸人落黎香港歧視返香港人

612之前都係咁架啦
但係唔同既係 支那受多左苦 我就最開心

中資投入？傻的嗎？外資一走，香港就玩撚完啦，中資入黎做咩？覺得自己係香港好受歡迎？

對於中國黎講，冇晒外資的香港
咪當多一個一線城市，多個上海，多個深圳
有咩問題？

中國人同香港人心態一樣
要主權

香港人得罪左中共咩
暴亂係少事
你200萬人話no extradition to china
係completely落晒中共面
仲係咁去白宮寫信叫制裁中共
搞到全國食晒屎

我估中共可能會咁反擊
1）踢走外資，令外國人撤資
2）鼓勵港資撤走至內地或外國
3）中資全面到場
4）咁中共係香港問題就完全唔怕得罪外國，因為無晒外資，中資又取代晒港資和外資
5）即刻將中共網安法搬黎香港，入附件三
6）到2047繼續特別行政區，但無一國兩制，但取消高度自治。所謂特區，只係一個保留繁體和廣東話，右駄駕駛的中國城市。

攬炒唔係一直追求緊既野咩 下個決勝負既位 係中國既整體國勢 但係下個勝負結果可能要等好長時間 幾年 十年 幾十年 係呢日黎之前香港會一路輸一路傷 甚至最終冇呢日既來臨
過去一年除左攬炒 亦係向世界表態 香港人向普世價值落投名狀 對面用國家之力同我哋鬥 香港範圍內根本不能抵抗 想繼續做野建議去海外 但留係香港做到既就真係只有明哲保身